有冇人97前出世，全家都冇BNO，然後想棄養父母？

日經？